唉，我男朋友同我今日分手，好大打擊

明明乜都無做錯，點解要咁對我，我地都四年喇。

有冇人又係咁，幾年感情但好脆弱

無咪搵過個囉 出面大把好仔啦

分手原因係咩

Gay路難行

I know that feel sis
明明已經好珍惜
明明已經對佢好好
就係突然間冇左

Gay

Sis你老母，擺明gay post

cyka blyat

兩年幾

屌

兩年半
講幾句就散左